屌乸星! 阿仙奴炒左歐霸專家之後 搞到大熱10強都冇份?!

仲廢過羅馬! 阿記球迷同食屎晴一齊翻狗竇食狗屎啦

推

已經冇人理阿仙奴

男人。團結

橙